疑眼超超惹怒10男女 15歲少年遭圍毆重創命危

清晨約5時半，柴灣興華（一）邨興翠樓對開發生傷人案。一名姓莊（15歲）少年，疑因目光問題，與約10名男女發生爭執，其間有人手持鐵通，途人見狀大驚報警求助。其中3至4名男女向莊拳打腳踢，警員到場發現莊倒卧地面，頭破血流，面、耳及腳部受傷，昏迷不醒，兇徒逞兇後逃去無蹤。警員在附近兜截無果。

救護員接報到場，將昏迷的莊送院，經搶救後情況危殆。案件暫列在公眾地方打架及襲擊致造成實際身體傷害，交由東區警區刑事調查隊第七隊跟進，暫未有人被捕。

點解d死mk唔去打狗?

一、呢班人知道自己做乜都唔會上身，只要對方係香港平凡細路學生哥
二、呢班人本身都可以係社會垃圾少數派陣營一份子

呢啲死仆街mk街童攬埋班黑警一齊去死啦

呢啲街童大個咗咪走去做狗囉唔係邊得黎咁多狗

呢10男女一係活喺平行時空嘅街童
一係收錢去撐警嘅撚屌

啲死mk嚟緊就係做狗

真

屌你老母

開咗腦 仲瞓梗喺icu 情況危殆

唔該大家幫手spread out

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

呢位小朋友係因為戴口罩俾班mk仔點錯相用鐵通打到咁

童黨真係

唉死撚左佢啦呢班仆街

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

班狗依家唔會主動查案 要大家幫手推翻啲車主出嚟

唔該大家

15歲咋個小朋友

好簡單
吹風話個10條仆街係黃絲
1個鐘內
d狗一定搵到佢

點都唔可以放過班撚屌mk仔

屋企人需要車cam

警員在附近兜截無果

捉人暴動唔見你兜下就算

區議員？

一於全民查案查cam搵仔

不分黃藍，mk 老黑必須制裁

平行世界

杰仔係深黃

推

咁耐都無車cam 屌

由民間查案
就要由民間結案

推啊

遲啲考返個毅進又可以繼續打人

做咩有人講到呢班垃圾係手足 ？

fc 左？
想去偶遇

所以邊個仲負評老鳳叫人帶刀出街?
唔該最少一人一刀
請以佢為榜樣

真係好反智，差佬收咁多人工正經嘢唔撚做，要人做埋佢嗰份
唔好問我瞓咗幾多個月，呢啲嘢要見一次屌一次

fc左

阿雞

杰仔唔係班mk仔嚟
佢係無辜俾班撚屌點錯相打㗎

即係唔係眼超超問題，係點錯相？

push

係 佢乜都冇做過

開始又有人帶風向屌mk

柴灣班年輕手足要小心，無咩唔好亂出去，班popo隨時以查案為名，夾走你！
小強要威，唔屈打人，都整條發夢罰俾你！

集氣 杰仔頂住

聽講黑警收賣左好多mk, 各位小心睇路

事實定係帶風向 自有公論啦
你呢d先叫帶風向

大家幫手一齊推上熱門

pish

有無人見到

屌你老母十個打一個

唉

講真
如果變左快閃隊標配
相信無便衣狗敢混入發難拉人
一發難隨時比人吉幾刀
成本高好多
焗住調大批防暴先敢出動驅散

btw, 唔鼓吹暴力

終於有番哩啲新聞出現，係好定壞

啲狗唔做，我地做
狗都敢打，班廢柴街童算得咩

但點查好

Push

講左好耐 啲傻閪屌9我話比狗逗就入硬 on99

知內情，放班賤種出黎，神獸自會親吻
知內情但縱容佢地就唔洗仆街死？

有冇知杰仔讀咩學校 推到佢校長關注

要街坊搵晒嗰區附近鋪頭啲cctv出黎查番嗰10件mk

讀咩學校啊佢

思路正確

推到俾多啲人知

家姐同屋企人好需要車cam啊

咁好抽唔圍黑警

手持鐵通有備而來,點會疑因目光問題我覺得有預謀犯案啦

班人到底瞓醒未
而家就算你帶個口罩都入你非法集結先啦

btw, 一齊睇下我地公正的法庭案例

9月逾百間中學學生先後發起聯校人鏈活動，一名六旬清潔工不滿學生叫喊口號而感滋擾，揮動鎅刀威嚇他們，早前被控一項管有攻擊性武器。被告今日（4日）在屯門裁判法院被判100小時社會服務令，裁判官斥被告行為有危險性，可以其他方式處理。

push
push
push

推
車cam呀

On9 香港發生咩事

東區警區刑事調查隊第七隊跟進

打到就死都係低lv. 調查隊
但係噴下支那旗就出到總區重案

真係食屎走狗黑警

社會垃圾

即係本身係黑社會尋仇但係打錯人？
定係關佢因為佢戴口罩而覺得佢係示威者事？

班死mk童黨咪就係幾年後嘅黑警囉
一堆社會垃圾

藍屍打人？

依班社會垃圾拉曬佢暴動罪坐十年就岩嫁啦

起碼都告傷人13
之前割黑警都唔係告依啲

屋邨仔係咁上下

兇徒逞兇後逃去無蹤。警員在附近兜截無果。

班黑警截示威者就快過狗，一係就光速查cctv秋後算帳
而家查呢啲就hea到仆街，含撚死啦黑警，死全家都唔夠呀屌你老母，讀警察誓言嗰時你羞唔羞家呀mon po狗

唔出奇，一係就手停口停班mk低下階層
啲外型同個格應該十足十屌手足塞鐵個仆街後生金毛mk

清晨約5時半...

最撚啲垃圾街童, 屋企樓下間糖水鋪成撚日有班垃圾坐喺度園爐食煙, 一支搭一支咁食臭到仆街,
有時想坐低食個宵夜都難

佢哋仲要成日三更半夜喺度鳩叫, 我住低層應聲到喊

btw祝班街童同黑警一樣死全家、百病纏身

搵人起底 如果起到的話 起到底會有勇武做嘢 呢啲同黑無分別 等人招呼下佢哋

其實唔用刀佢都仆得街 根本心態問題
你試下用棍打到佢仆街

點解會係終於有呢啲新聞出現？？？？？？

一定要組民間護衛隊

依家連各路mk都收買埋

講埋佢哋係邊度出沒，我要神獸會見

街童唔屌得？

覺得係一, 這就是香港
不過嬴左區選, 又過左人權法, 算啦 ^_^

被打個個係藍絲 打人個班係想麻包袋

屈手足？

MK有氣有力想戰鬥唔該上前線

有人話班mk仔打狗唔見咁勇 佢地根本唔係手足 打咩狗

邊個黎

恕小弟直言，呢班mk街童唔死都無撚用

左 淺沼稻次郎，右 山口二矢

Popo嘅材料，望下就要郁手

我記得舊年又係有個男仔比童黨圍毆，果個人仲要只係餵貓，幾時死哂佢童黨

你又啱

如果你係加拿大，15歲個位就要出黎道歉

唔該大家幫幫手

有冇人知杰仔咩學校推到佢學校出嚟幫手啊

佢情況真係好嚴重 15歲咋就俾班垃圾打成咁求吓大家spread出去等多啲人知啊

Mk點解唔屌得
打到個十五歲小朋友危殆既會係手足？

得罪都要講句,柴灣係有一TEAM街童手足,唔知係唔係呢班

瘋了 瘋了

呢句真
讀書個時最黑心個班都係狗

應該狗仔黎
成但一邊係狗仔都合理

識既人做狗真係得兩種
一種係能力低但跑得跳得
一種係街童

證明？

就咁話 fc左 咁你就信？

未來警甴

世界真係好唔公平

柴灣區議員呢

真 識唔少

淨係識得喺度圍爐屌班垃圾，夠薑就組團殺曬佢哋， 死咗咁多手足，香港冇曬民主自由，生仔都有機會變k胎， 就連中文都被混入鬼國嘅非正規教材比教育局誤人子弟， 再唔快手啲搞公會同3罷嘅話 ，真係全香港人都會畀人清算

Pray

拎鐵通？朝早五點半仲有mk？

死mk

呢排有支線任務啦

黑警：沒有可疑，收隊

你出街見到啲狗其實都唔少後生

你咁講咪即係話自己發夢一樣
唔通你咁講人地就真係以為你無去咩
自己人就心照姐
局外人大家都知咩事啦
係睇下有無心做你姐

今時今日出可以冇武器跟身
仲要凌晨
唔比人打死都比警狗雞姦
凌晨老撚都袋把刀
神檔殺神 反正而家冇皇管

又真

呢班垃圾10年後就做狗 肯撚定

會唔會手足畀人打？
我地要保護個小朋友

2019仲有呢啲事發生
呢班就真係廢青啦band3尾啲垃圾學生

我個邊都有

成日夜媽媽係樓下平台到又嘈又笑咁

都唔明有乜撚野好笑

公屋mk仔仔

依班垃圾過多幾年就做狗架啦

依家班狗咪咁撚樣進化黎

班死賤種狗最撚叻咪捉示威者囉

依家做狗個班 有一半以前都係爛仔

人地過多幾年做狗 又可以打人又有錢收

呢d先係暴動

D死MK咪721元朗打人個班，我之前講過，黑社會一直同警察都係香港毒瘤，佢地肯定係藍既，陶駟駒一早講過黑社會有愛國既，意味只要入愛國陣營黑社會就有得係中共治下生存。

香港人要有自己既經濟圈，仲要有自己既武力團，由類宗教崇拜團，到類兄弟會，結拜團都需要，怕對抗黑警有槍就攪二陂坊咁清D香港MK仔先，D細粒既唔敢反你地，打撚到D MK仔怕D大粒既無靚仔用都係收得皮。

不如你話俾我知可以點證明？新聞都講曬 一個15歲嘅band1學生俾班黑底mk打到咁 人哋大好前途 依家喺醫院都唔知要瞓幾耐
唔通你就係班童黨？

D狗都眼超超點解唔打狗

問你點知 你又話有內幕 唔好問你點知
好難信你喎

咁都拉唔到

對方知道做咩都會計手足數

肯撚定，唔係邊有工做 地盤佬定狗，廿歲要諗定

依啲mk大個就做狗

咪撚post 01

cls死mk仔

拉三個 保釋候查 屌你老母

得01有報 蘋果冇再跟進

已fc 傷者係藍屍，條友自己整親

同政治無關
唔使拉啦

大家快啲幫手傳岀去🙏🏻🙏🏻朋友個細佬黎

推到蘋果跟進

128 維園見

lm

肯撚定唔係 屌你老母

你前者誇大左班狗喇
我識既人做狗只得兩種
1.細個真係跟過大佬
2.無主見唔出聲既傻鳩
唯一共通點係讀書廢運動廢

就算果10個係手足又點？係咪戴撚住條黃絲帶就可以周圍姦淫擄掠？

你又知？

【幫幫手】15歲杰仔慘遭黑幫打至昏迷腦積血 親友求車CAM片段助緝兇

柴灣興華邨早前發生兇殘血案，本月1日清晨5時許，兩批包括黑幫在內的童黨在上址武鬥，年僅15歲的中學生杰仔與朋友慶祝生日後途經上址時，疑被黑幫點錯相，無辜遭近十名惡漢圍毆及以鐵通打至頭破血流傷重昏迷，他送院已踏入第5天仍需在深切治療部留醫，出現腦積血，仍現未度過危險期，家人憂心忡忡。杰仔的親友除祈願杰仔大步檻過早日康復之外，亦呼籲案發時曾在上址泊車的車主向警方或傳媒提供事發時的車CAM片段，希望能有助警方緝兇，免犯案者逍遙法外。

15歲的杰仔姓莊，他是筲箕灣官立中學的中三學生，是籃球健將，也孝順父母，性格外向兼樂觀，現時卻於醫院昏迷不醒。事發於本月1日清晨5時許，他與朋友途經柴灣興華（一）邨興翠樓對開，剛巧有兩批黑幫分子在上址爭執及打鬥，當中包括「新義安」的人馬。綜合現場消息，當時杰仔疑曾駐足觀看，卻被新義安黑幫分子誤以為他是敵對陣營，雙方先是口角，繼而有多名懷疑黑幫男女向杰仔拳打腳踢，其間懷疑曾以鐵通施襲。警員到場後，發現杰仔倒卧地面，頭破血流，面、耳及腳部受傷，昏迷不醒，救護車把他送往東區醫院深切治療部搶救，當天情況危殆，兇徒逞兇後逃去無蹤。

杰仔姊姊的男友Kato慨嘆，他和杰仔的家人都懷疑黑幫「點錯相」令杰仔慘遭圍毆重傷，故希望附近車主能提供車CAM片段，令警方可認出施襲者拘人，助杰仔討回公道。Kato及女友（即杰仔胞姊）指杰仔遭圍毆後腦部出現腦積血，有大小兩血塊，雖然已開腦一次清創，但至今仍有一小血塊留在腦內，Kato指杰仔至今仍昏迷及於深切治療部留醫，顱內壓偏高，醫生寄望血塊可自行消散，但坦言日後縱康復，也恐怕可能會出現癲癇等後遺症。杰仔父母現已請假照料愛兒，但家人擔心愛兒日可能行動受影響，無法再敏捷地打他最愛的籃球。

家人在杰仔遇襲後，曾在網上發帖及在案發現場即柴灣環翠道及萃文道一帶貼街招，望尋找證據，結果獲得一些街坊報料及提供影片，得悉12月1日凌晨興華邨內兩幫童黨毆鬥，當中疑涉及黑幫，包括襲擊杰仔兇手。據悉，有三名16歲至19歲涉案少年事後因涉嫌傷人被捕，但警方因證據不足，未有即時落案檢控，准許他們保釋候查，親友對此有微言。

根據家人提供、由街坊在高位拍攝的手機片段所見，事發時穿疑似紅色長袖外套的杰仔曾兩度在街頭遇襲。他首先在環翠道遭多名童黨及懷疑黑漢襲擊，包括被打頭部及曾遭及掌摑及推撞。其後杰仔疑見情況不妙，逃至萃文道即消防宿舍對開，卻仍遭近十人追上及拳打腳踢，杰仔最後不支軟癱地上，驚動居民報警，惡漢隨即乘搭的士離開，杰仔則由救護車送院。

Kato及家人指，據悉警方未能迅速落案檢控，是因杰仔遇襲現場缺乏閉路電視，導致證據不足，但現場泊有大量車輛，家人相信或有車Cam拍下兇徒傷人經過甚至其樣貌，故現特呼籲車主盡量向警方或傳媒提供事發的車Cam片段，還杰仔一個公道，免兇徒逍遙法外。另外，家人在區議員協助下，已去信巴士公司及的士車行，希望覓得相關車Cam片段。

杰仔就讀中學的校長則指，杰仔在學校成績中等，校方及同學均關心其病情，稍後將收集心意卡及慰問卡，希望轉交杰仔的家人為他打打氣。

警方發言人則指，東區警區反三合會行動組接手調查案件，經調查後當晚在柴灣拘捕3名男子，年齡介乎16至19歲，涉嫌傷人，疑犯已獲准保釋候查，須於明年1月上旬向警方報到。

推呀

要車cam啊

幫幫手啊

前線做野唔駛你教